屌你幾時獨立調查委員會變左做主軸

個個出黎都淨係話獨立調查委員會，雙普選呢？
連警察家屬都話要，係咪有左就要收？
政府攪既可以有幾獨立？

以後遊行

要不停講五大訴求 缺一不可

我要雙普選！

雙普選先係主軸

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見